三峽大壩3穴出水 人民日報：進入攻堅階段

今（3）日《人民日報》曝光最新消息，日前原本只開2孔洩洪的三峽大壩，2日再開啟第3孔洩洪，出庫流量達到每秒3萬5500立方公尺。

史上最爽三穴出水

三穴中出
下游全滅

三穴滿滿

下游有排浸

豪水球之術，開！

一孔-> 二孔->三孔->四孔->一孔->一孔

正宗三穴齊開。

三穴出水

射撚滿咗

三穴齊發

要玩壞了

肉便器

光復香港， 時代革命。

點頂到七月中雨季完

連登仔都燈力全開, 好快無事

今年無事咪等下年

快撚d開曬佢

下游人民喜迎黨賜甘露

雨季岩岩開始
俾啲信心

識條鐵咩你地代表唔全開都守到

燈埋下年wow

之後唔洗孔啦，都爆撚左啦

Ok 相信國家

光復香港 時代革命

真係崩塌先打飛機啦

滿滿的都要漏出來了

快要被填滿了

成日都攻堅…係咪無其他字可以用

一講親攻堅就係冇好野

似女優比啲男優輪到啲精滿哂倒出黎咁

相信國家相信黨

全連登集氣 我哋一齊幫三峽三壩加油打氣

中出

我相信國家

越來越多電用 GDP gogogo

連登討論區祝賀三峽大霸成功抵禦水災

唔識數學
即係每秒幾多個泳池??

沒事兒

佢搞到我開始唔明呢個字點解

電力十足 又贏

支持洪水全力攻堅 全面對準下游衝擊

以為標題黨，入到黎笑到仆街

攻堅 堅=大壩
要拆左個壩佢？

起座壩明明係為咗控制水流,唔好浸得咁勁
而家為咗防止座壩冧 就瘋狂放水由佢浸

好撚淫賤，3穴全開

係咪放水量係咪已經差唔多去到最盡？
最多係4個洞全開？

3孔洩洪

記得最高排水量係4萬8

美麗風景線自由的支那水浸每一天

解禁

萬里長城永不倒
三峽大壩水滔滔

沒有兒 沒事兒
少少水穿過 做做效果

最痴線係呢邊水多到要3穴出水，但同一時間有省份旱災

雨季唔係10月先完咩

最尾嗰兩個仲係「孔」？

三穴發電領先全球地球一統指日可待

快啲一個地震收佢皮

唔驚 老燒祝福咗中国

可唔可以真係缺堤浸到去上海先再出post....

攻乜鳩堅條閪霸識打鳩條河？

三峽係中國嘅偉大工程
固若金湯 一定唔會有事

三穴出水
爽死了

我有冇睇錯 上下游水位差咁少

其實咁樣噴就可以每秒噴到幾十個游泳池既水？

每秒喎

最後一定冇事

點會有事

冇事既,信政府,唔怕!

死多啲 死多啲

邊到有野啊，西方亡我之心不死。

一定係假，強大習大大領導下一定冇事！

下游要水洗地姐
國家幫手洗武漢肺炎病毒
一沖乜都洗走哂一干二淨

點解可以連續一個星期, 剩係沿住條長江落雨咁準

未盡，可以10.0萬立方米每秒

Total有幾多個穴？

唔撚想知外國新聞

業力太重

鬼國人不嬲支持鬼共侵略周邊國家

之前未三穴就打飛機...

佢仲有幾多穴?

其實佢可以全開
反正落雨都會滿出黎

三峽咁撚易有事就唔係三峽啦，連登仔又唱衰中国，犯国安法

你掉轉左黎講，不嬲係果度咁多雨先有條長江

好撚癲。。。好似專登對撚住落，。。。

唔係，大嘅有23個，總之以前測試過最大流量每秒100000立方米，好壯觀，希望可以睇多次

High 到噴水

咁少

三穴齊射

條野好似有7個孔

加油

偉大既三峽工程絕對應付到億年一遇既大洪水
上帝滅世都滅唔到偉大的三峽巨壩

天有眼?

排水都講到攻堅?

Total 幾多孔先
不過下游可以繼續玩水上樂園

佢要保重慶及大壩又唔想武漢浸咁高，應係儲水量降唔倒放多少少俾佢慢流去下游，如果上游重慶再大D水冲落去就焗住放大些

推呢個,.

不過百年一遇定千年一遇定萬年一遇, 都係機會率問題.

15m係孔 150m唔係孔啊？

我国人民意志堅定
攜手共抗三穴排洪

乜撚野叫攻堅階段?
閘門卡set?開始階段

呢個唔係叫水牢之術咩？

大壩冇事，不過排洪波曬下游

勁過水炮車

三穴全開

下游係上海

受教
以為同之前個閘水有關

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

其實個預報比之前細雨左 紫色既範圍細左好多

不過下游咁浸法 d農作物死哂 車同樓都好多變危樓 已經夠死

水為財呀

三峽係長江唔係湄公河

聽日就出太陽啦，無哂事

四樓以下果d 404 not found

中國威尼斯 新景點

嗰段應該發唔到電

唔可以崩堤
大阪冧咗嘅話佢啲gdp咪有得升
諗起都fat fat
💡💡💡💡💡

你知唔知究竟有幾長？

繼續相信黨

對中國黎講浸死啲賤民好過潰堤比國際笑

邊會有事
水為財 發呀

下面係幾時，姐係之前有次仲勁？

識排水即係無事啦, 贏蟈又贏

14億人 好快飲曬
下游啲人又頸渴

有冇ching解答到 係三峽附近中級以上地震係咪真係會收皮

無錯
係國家對住下游民眾施嘅忍術

問題係嗰附近 板塊不容易地震 應該係

小心燈燈下變旱災

香港2級地震D住得高既人會感受到搖晃
估計條水壩移位都係出於呢個原因
就係成個地有移動 唔關D水事

起碼二十幾個

[而家用緊兩個深孔 一個排飄孔]

全世界會有幾多人興奮如果再出多啲水

冇事兒

冇天花嘅屋仲叫唔叫屋？

即係咩？

其實你可以完全唔理下游死活咁撚樣排洪法
真係好難成個三峽爆

一個標準池二千五百立方米
一秒噴十四個泳池水出黎左右

叫咗你唔好一日到黑亂搬啲石頭.. 加埋又地震... 唉... 唔隱架啲野...

可能佢以為嗰度好細個

無事無事

乜鳩野叫攻堅階段，共狗啲中文

沒事既,國家咁強大

死晒D人無人反了

其實乜能野係攻堅

即係今次都唔掂就仆得街
好似係

孔子

估唔到真係可以見到三穴齊發

3孔已經叫攻堅, 6穴開齊叫乜野

過幾日就知

水遁．爆水衝波

咁同直接爆左衝落去既水量有乜分別
護住條霸 下面啲人一樣gg
唯一作用就係慳返筆維修費

操你妈个B 中国沒有灾情
自从立了国安法 整个国家都比以前更安全了

水量冇分別
但衝擊力有分別
個霸一崩就變海嘯咁
而家都算係「受控」 只係水侵姐

D雨水都未浸高過水壩，即係冇事la
沒事兒

下面浸哂咪又係死
而加話好多屍浮緊上黎
條霸似用黎維穩 等出面啲人以為冇事 唔係救人

無事嘅

死哂同死少d的分別姐

其實都講左成個月 乜事都無
証明国家建設真係安全
下遊可以賣電谷GDP

下
豐富既有機物泥土滋潤下游
農業gogogo啦
中國又贏

唔同的

一野崩潰就所有野都玩完
逐少落頂盡死最底果堆

屍體化成泥土

用排水方法係咪冇可能爆？

下遊： 水之呼吸

*游

為重慶改善航運 發電

好多水呀

咪係
香港都有間中落兩場好大嘅雨
唔知大陸驚咩

浮屍做河鮮
發達！
想窮都難
又贏

錯睇 「三上出水」

唔岩physics去到4孔個壩已經無壓力 留壩不留x

大把電用

有幾多個吼？

得三穴 即係有掛都未爆

全開啦

放幾長時間先十五分鐘試放？

追住黎屌

霧都變水都

潮吹攻堅

即係夾硬嚟囉

3穴潮吹

下游 高潮了

支持黨威力全開

警嫂可以效法下

1個泳池1900 立方米，35.5k立方米 每秒，姐係每秒鍾可以填滿18.5個泳池

描撚準未

水為財 感謝黨

支那豬：

發覺人民日報成日用武俠小說字詞去寫時事

连登网民发来贺电

in 50000 m3/s
out 4300 m3/s

應該好快會開埋其他水閘

支那字wfc

講緊d水

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

下遊人士

屌驚西

算唔算報應黎得太遲

都未黎，遲左唔緊要，用量黎補

集氣

開8門未

準備三穴齊發射哂出黎

Triple Penetration

冇事嘅

三峽大壩打美國 水炮

千年一遇

出晒水要埋牙攻堅

當美軍攻到黎就自己炸毁屈美軍做

之前唔係話有停雨火箭
射上天就唔會落雨
今次做咩唔射